\begin{tabular}{p{.7\textwidth}p{.1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Tarea}   &
  \tabhead{Horas}  \\
\hline
\textit{Vista de situación actual (50)}  &  \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Mapa base y controles}  & 3 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Insertar sensores}  & 3 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Insertar valores y colores a los sensores}  & 15 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Detalles del desplegable pop-up}  & 4 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Gráfica del desplegable pop-up}  & 20 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Alerta de valor no recibido}  & 3 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Pruebas}  & 2 \\
\hline
\textit{Vista de situación semanal (32)}  &  \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Generar 7 gráficas lineales}  & 15 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Crear leyenda para lineas de las gráficas}  & 6 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Cambiar gráficas al seleccionar sensor}  & 10 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Pruebas}  & 1 \\
\hline
\textit{Vista de situación mensual (30)}  &  \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Mapa y selección sensor}  & 1 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Generar mapa de calor (calendario de valores)}  & 22 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Leyenda de colores}  & 6 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Pruebas}  & 1 \\
\hline
\textit{Vista de situación anual (24)}  &  \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Mapa y selección sensor}  & 1 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Generar gráfica de tarta}  & 16 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Crear listado de días}  & 6 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Pruebas}  & 1 \\
\hline
\textit{Alarma valores excedidos (21)}  &  \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Crear formulario para filtrado}  & 4 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Generar listado de alarmas según filtro}  & 12 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Añadir control a mapa de situación actual}  & 2 \\
\hline
\textit{\hspace{0.5cm}Pruebas}  & 3 \\
\hline
\textit{}  &  \\
\hline
\textit{}  & 157 \\
\hline
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
